[HXH] 有冇人好鍾意窩金?

成套漫畫我最鍾意就係窩金 真係好撚型 佢打陰獸個part真係J撚到出血
可惜咁快就死左 好想睇佢屌打螞蟻
有時會諗 如果佢同鎖鍊佬打之前 冇俾陰獸整傷的話 會唔會冇咁快死

傷乜鳩 都吸番d毒出黎
D蟲又痾緊

佢自己大意輸比個新手

主要係因為強化系嘅人通常都唔經大腦同唔用腦，你睇吓小岡 然後再睇埋信長，居然傻到俾兩個細路呃到都得

而具現化系係比較神經質，比較執著同完美主義，所以古拿比加出擊之前都已經度過晒諗過晒點對付佢 但尚方只係用返平時嘅戰鬥模式，唔係針對古拿比加嘅做法應對，所以最後先輸

準備好譯名互屌大戰

胡步勁

當媽咪撚再跟住我好冇？
成個變態佬咁好咩？

收皮啦反雲狗

愛daddy 9連勝牙

第一王子咪係佢既番生

尚方堅

窩金都負皮
你地係咪痴撚線

本身英文係咩？

Walking？

Uvogin (ウヴォーギン Uvōgin) is one of the original members of the Troupe from Meteor City.

一個連凝都唔識用既人

不過招拳係幾型

好勁架咩

胡步勁講到自己拳頭咁勁
有冇可能同到大岡打

反而比較在意俠客
講到將控制杠插去自己, 改成自動mode好似好勁咁
點知比希索加簡單ko 左

唔係比人借走左能力咩

窩金係乜水

胡步勁啊

用大叫嗌爆個海膽

係呀 預言叫咗佢唔好借能力畀團長
結果應驗咗

太耐忘記佢點死，反而係廁所死個個就記得

預言詩有咁講過 定第個預言